夜觀星象 見到道指將在9月中下旬 見頂於29400附近

夜觀星象 見到SP500將在見頂於3650附近

勁

又燈

納指呢

On9

13000左右